有無巴絲仲記得子華嘅棟篤神探？

子華啲抵死對白真係好正！
啱啱重睇完，結局好sad

想睇佢地係天台嗌口號個段

有HAPPY ENDING架 不過好似有D梗硬

果陣係咪因為太多投訴先格硬整個happy ending

啲師奶投訴

Apollo apollo 哈哈哈hey

傳聞係 BBQ又話BBQ SAD ENDING又屌 真係ON99

子華拍Ｄ劇真係好正

係我衰又唔夠衰 兇手究竟是誰
推測個推 我推我推到最後望住我部聖經
邊個係無罪